大家覺得邊個電影獎獎座最靚

咩獎都得
我先
香港金像獎

全金版無普通版咁好睇

Emmy

Pish

巴打你啱

做乜9
成個手信紀念品

每次見到都覺得好墜手

鄭文雅

柏林國際影展金熊獎

好cute

成隻狗咁

推

mj thriller

基路仔？

似啲主題公園嘅紀念品